係美國學車一個星期one take pass

Total學左四堂 每堂兩個鐘
考完師傅就話 you passed
我

閲